仆街學資處

屌你老母一早話啲錢已經過咗去學校
原來11月先過 搞到要俾罰款 又無信寄嚟通知
打過去又話“下你同我講無用咖啵”
屌你啦成班仆街

明啊屌 有次班仆街整唔見我張副本 臨急臨忙搞到我勁chur要交返張嘢 班仆街係揾人轉述唔敢親自講 我屌你奶啊

成班撚樣 成撚日打電話去無人聽又話遲啲會打翻俾我 去死啦

鬼叫你要借錢讀書

人地咁撚低息仲想點，平過問你老豆老母借錢啦 仲可以遲還錢又可以分十年還，邊撚到搵

窮撚借錢讀書態度仲咁差
退學啦
讀都係浪費納稅人金錢

有錢駛撚讀呀?

低息又點?代表啲服務可以咁有問題咁差?

有錢更可要讀
不過有父母full pay
唔洗受人氣

借錢讀書真係要背景審查
比d咁嘅垃圾借錢讀書真係浪費社借資源

樓主唔洗認真 班連仔就係咁假膠咁仆街

有得揀我都想

有人講過學費過咗去學校？
不嬲最早都係10月尾先批
如果佢係親口同你講 我收皮

做野個班人派錢架？
啲學生還錢係還比佢地架？
諗野成個大陸人咁

佢係咁講呀 我問係咪過咗學校到 佢話係

踩上去屌先得

啲錢好似唔會直接俾學校㗎喎

我上次都屌到佢仆街 比封信黎月尾先到 準備完野己經到左下個月 咁過左新一個月 d 資料又要比番對上果3個月 搞得黎都成10幾號 點知佢話過左期冇得做 我6月己經通知佢 佢成8月先覆

自己唔跟緊d 可以怪邊個
怪你自己on9

keep住打電話去問 都唔叫“緊”?

咁唔經學資署申請真係出面搵唔到，你一定要接受班文員既甩漏

你還錢比邊個係另一回事

同埋你幫我搵搵息口平到咁除左按揭有機會掂到之外邊到可以搵到

死窮撚攤大手板免費拎納稅人錢讀書
嗌你交少少野受少少氣就嘈撚生哂
夠唔夠我返工咁撚辛苦呀屌你老母

明知 學資處做野閪就自己早d搵定planB
一d危機意識都無
讀幾多書都無用

借nonmean咪直接過學校